港島棍van 到底要報幾多堂?

有無ching都係累係港島考棍van
都打算自己搵師傅學架啦 但係想參考各位經驗
本身爬過文見到有人介紹過一個師傅 但都仲係想求師傅介紹

同求

考大球場？

一堂咁長?幾錢呀？我搵個個$260/45mins

公價應該250/45min

棍既話20堂未必夠
又多死車上斜又夠難
30堂就開始穩陣
學多幾堂1take pass好過怯下怯下執考
報多次好貴

Agger
同埋港島好大機會考樂活道
但係師傅唔會咁早比你揸樂活道

利申30堂一take pass

30啦

求介紹

其實都係15 16想轉自動波

個邊上斜咪係一撚樣
拉手制 入波 慢慢比油 搵磨擦點 放手制 行得
死車你咪慢慢渣睇下啲撚樣囉

自動同棍波又唔係差好多

緊係考棍啦

利申：我南華會都夠膽死轉三波走

上左21個鐘1剔 pass

14個鐘1剔Pass 港島棍Van

好勵志

神手

佢樂活道難因為斜度太大，吊極力子要俾埋油等架車有動力先鬆手制，唔係會溜後
另一樣難，因為樂活道禁止學車，無得練佢條地獄斜路起步

哥陣cfu叫我揸去跑馬地成和坊練棍van起步
橫街無車任練

佢點都會偷雞掛p牌比你試樂活道

24堂 1 take pass

我有師傅好介紹呀，要既就問我啦

求telegram:

我唔識掂telegram呀

我嗰陣跟李建 黎師傅，兩take pass 廿堂左右
第一次衰樂活道起步溜後，第二次行東院道超輕鬆
依個師傅好就好在於時間多，唔使限死你邊段時間上堂。
之前跟過街師傅幾堂，難約又無時間俾你補鐘，次次點你練泊位，你知港島區練泊位勁多人排，嗰個半鐘練兩三次就hea走你

求介紹呀